達哥係咪以後都唔會玩FIFA

如題

唔係

佢呢排好似好鍾意玩APEX

去到星期三都係玩divison2
10點半瀨屎系列Bio2

佢收左錢梗要玩啦

我星期六日又見佢玩apex

咁直接架

apex同fida都係EA 唔洗分得咁清楚

APEX佢玩得好正
好難有人玩得咁廢咁好笑